今晚非農又準備大超預期！！ 捉唔住機會既年青人又冇得上樓了！！！

特朗普都話美國依家經濟係前所未有咁好

股市愈升愈有

飛龍想唔爆飛都唔得啦

屌

收到，put你老母

玩完 我牛過

完了吧, 如無意外

非農好-》經濟好-》唔減息-》股市跌

WHY優牙希牙

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走
面仔認同嗎 ?

同意

g20後 牛市強勢回歸

又話大牛3，等左一個星期

IG先跌110

飛龍好分分鐘唔減息
要睇市場點解讀
要升既點都升 要跌既點都跌
任班財演吹

下星期一 六月十號 十點前唔係跌既話我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台！！！！！

求下你放過我 坐左幾日啦

又燈!! 屌你屎忽

不如你講下香港政治仲好

麵仔

Molamola

乖 唔好燈美股好嗎？

麵麵我地需要你既力量
我願意用我果十皮牛去換香港民主

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

燈燈燈燈

做乜攪美股

大do do

自從上次71麵仔神預測，
我決定加入追隨大dodo

多謝麵麵

喂，屌呃鳩到人咩?
你要賭丁先有法力嘅，慳尐啦碑麵

hi

個衰仔越嚟越屎忽鬼

貼經台

-.-佢POST過啦自己畫條J出黎

屌我過夜牛呀

收嗲啦

靜少少唔得既.jpg

屌你老母

cls又中

老美一大棍插落去

美國多左好多人搵工

DODO

麵神

又燈

最後落車機會

跌呀!

勁未

你唔早啲講 俾機會我走都好

屌返黎啦大dodo

你係唔係牛左

係唔撚係咁準

屌你燈自己

白色底衫阿伯.gif

put穩賺

燈撚死

有面神 無窮人

好勁，估中咗非農超預期

又中

紅過來M

依家呢個世界 真心痴線
經濟好 跌
經濟差 升

收市先講啦
唔俾一陣反彈呀

咪燈喇，全副身家在 TQQQ

乖，返去飲百威，唔好搞美女

先知呀